點解TSLA可以升到咁高

係乜嘢令佢成為最高市值車廠
而家市值已經係二到五名加埋

點解啲教會會咁有錢， 點解啲信徒每個月都奉獻比教會

你答咗我呢個問題先

覺唔覺tsla個泡沫已經大到不敢想像

爆硬

燒錢公司

點解冇一個係入嚟屌我嘅
連登咁多淡友搞到我覺得自己錯

tsla唔係一間車廠
係一間科技公司

如果你要當tsla係科技公司睇，而唔係普通車廠

發覺好多人都話睇好TSLA未來可以點點點
但絕大部份都係疫情期間見呢隻股炒得跟風去買
明明係投機主義者講成係價值投資者
真係咁睇好又點會係呢幾個月先開始有呢個諗法
你賺到錢我恭喜你，希望你識得止賺
發財同時立下品唔好叫人高追

識買緊係NIO

乜其他車廠有自動導航 火箭 地底火車 電池 太陽能板

2000蚊股價
2萬9千億市值
年頭到而家升咗4倍
低位計更加唔只
呢一年佢做咗咩令佢有幾倍咁升？

係咪每個人都博緊唔會爆煲？
連我老母都話要買Tesla
我叫佢唔好買，第二手升咗又屌我

你唔好將其他公司嘅嘢擺埋入嚟啦

咁啱既，我都係

因為所以雖然但是

Binc師

收皮啦
elon musk個名至少值十萬億

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

我睇返業界d人講
自動導航 Tesla應該算最弱果間
Google係 lead

淨係elon musk個名都值啦

純炒作一句講晒

點解？因為隔離post話唔值

想知佢到底沽空左幾多

全世界唯一自動駕駛公司+最top嘅電池公司+電車公司
更唔好講啲人將SpaceX個價計埋入去

有買錯冇放過，d人覺得tsla係下一個蘋果

我老母日日唉聲嘆氣話睇住人賺錢
我叫佢入佢話太高 過2日又升5%又唉過